玄彬成港人最愛男神 《夫妻》撼贏《愛的迫降》得人氣韓劇

一年一度「Yahoo搜尋人氣大獎 2020」因受疫情影響，今年未有舉行實體頒獎禮，改為由今日開始一連三日於網上播放，而大會早前亦已頒發各個獎項給本地的得獎者。由於韓流依然在香港大受歡迎，所以大會亦於今日公佈「Yahoo搜尋人氣大獎 2020」韓國電視劇獎項的得獎名單。

撼贏其他男神
去年有兩齣韓劇《愛的迫降》和《夫妻的世界》大受歡迎，兩劇都掀起全城煲劇熱。由玄彬和孫藝珍出演的《愛的迫降》，由年頭紅到年尾，兩人更因而爆紅，亦因為拍劇而擦出愛火，更於元旦日公開戀情。玄彬於日前舉行的「APAN Star Awards」上勇奪最高榮譽的大獎，他亦有在台上公開答謝女友孫藝珍。而今日玄彬再下一城，在「Yahoo 搜尋人氣大獎 2020」上獲得人氣韓國藝人，撼贏金秀賢、李敏鎬等男神，足證玄彬成為港人心目中的韓國男神。

香港熱播
至於目前在Viu TV上熱播的《夫妻的世界》同樣成為港人心目中的人氣韓國電視劇集，《夫妻》去年在韓國熱播，更刷新JTBC台收視新高，同時亦令劇中演員人氣急升，去年在「黃Viu煲劇平台」開播已掀起港迷追劇熱，今次更撼贏另一人氣劇《愛的迫降》成為港人最愛的韓劇。

夫妻無睇過
亂到七彩嘅關係好難頂

一般好睇

愛的迫降一直都起頭十，好勁
玄彬真係好正